如果524提早比驅散點好

大家點睇？

你認為會俾你行咁天真?

紅藍中國更安全大遊行 ？

跟本唔會比你遊行到，全條馬路一定排滿班畜牲